失撚曬民意啦

今晚好多帶風向嘅po 我唔知佢地係人係鬼
佢地話放火好過分 失曬民意
佢地話屌人地影相好冇禮貌 失曬民意
佢地話搞到其他紀律部隊及其家人 失曬民意
佢地話口號似係港獨 失曬民意
當中我係有讚同嘅點 例如真係俾啲禮貌去對同路人同埋唔好搞到其他紀律部隊及其家人
但係佢地嘅重點就係在於失曬民意 連登仔在乎啲咩已經俾人捉到，所以先會出現正負評同平時唔一樣嘅情況。因為無論佢地講得啱唔啱，只要態度略微溫和同埋講到好似真係會失去人民支持，就會有一班人覺得講得啱，唔想失民意。至於咁做係咪失民意，大家可以自己諗。
咩係民意，邊一面係民意。
嗰八個字大家都聽到好感動，點解要改？
光復香港，時代革命。

自推

前線其實好在意你地和理非，唔好俾人有機可乘
香港人，齊上齊落

推

推啊大家要繼續互相支持互相提點啊

政府又放風話d人想搞顏色革命，所以先有人話要改口號。

建議］ p牌正負評顯示

講真成場運動已經差唔多兩個月，要信我地嘅都信咗，唔需要為咗一啲冥頑不靈嘅深藍去改口號。既然依八個字已經深入民心，點解唔貫徹始終。唔好同依個垃圾正苦妥協

你睇下陳浩天 今次乜柒都無做又俾人屈 砌生豬肉
你明唔明 港獨係違反基本法
我地現階段係無能力達成
你有勇無謀有撚用咩，屌二下勇武下 就會成功？
我地現階段無資金無人才 獨乜撚野？
我地連一個林鄭都搞唔掂 你獨條撚咩 我夠想啦
唔撚係嗌就有架 我地要智取呀
再係咁 個運動又會好似14失敗
六個烈士。幾百個義士 我唔撚想前功盡廢呀屌

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

<全部人同我入黎> 下一步 廢除公安條例

[三毛警報]催淚彈唔縮, 嗌口號你縮?

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

黑警換黑衫走去前線周圍放火以經做低你啦

隨便屌，冇咩事我唔會再野餐

當日屌警犬=失民意=4千幾正評
今日出到街 人人屌撚埋警犬祖宗十八代

係啦係啦，輸咗你好開心？

凌晨好多分化撚

以暴易暴沒有錯，放核彈都唔割

我覺得部分正確啦
武力方面我真係冇底線 火我嫌放得唔夠勁
但屌人影相方面 我的確覺得可以好聲好氣啲

我係垃圾和理非

光復香港 時代革命